認真 hight court單嘢有冇機會推到去海牙國際法庭？

自推1

自推2

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

繼續推

幫推一

幫推二

推到有法律巴絲幫手為止

唔識law，幫手推

推下先

推

push

其實講過，海牙淨係處理戰爭，除非你打到變內戰，如果唔係都唔show你